RTHK呢個直播既標題咁CCTVB?

唔覺意睇到

Wtf?

去到年尾都仲捉鬼